外國人無戴罩仲自我感覺良好

搭緊黨鐵 見到2個外國人唔戴口罩 仲要自我感覺良好既樣 係地鐵狂影相 因為全車都戴緊口罩

東亞病夫

平行世界玩家 唔洗理佢地

佢地笑緊黃種人

笑囉唔緊要. 佢地唔驚未由佢地. 中左唔會型啲

完全有哩種感覺

可以試吓拉底口罩咳幾吓再戴上

啲外國人以為啲病毒淨係攻擊中國人。亞洲人
唔撚七識攻擊佢哋所以佢哋咪唔撚 帶口罩囉

聽聞隻病毒專門製造出嚟殺有小農dna嘅人
所以啲鬼佬無事

同沙士好彩無死到嗰班廢老一鳩樣啫

唔解唔近近佢地咳兩聲話自己中左支那肺炎，睇下佢地咩反應

睇數字就知係真

佢地無戴罩 反而佢地係度咳呀

中咗就好笑

其實鬼佬d防疫意識好低

尋日中環食飯
入咗平行時空咁

個事實係香港中肺癆既機會仲遠大過中肺炎，但冇呢單野前，冇人會帶口罩
所有野都有風險，你搭交通工具都有撞車既可能性、點解又搭？ 因為風險同便利要取個平衡

好心黃種人爭氣唔好戴

有政府唔驚

我就見過一班外國人旅行look 都戴晒口罩

d鬼去完廁所都唔洗手，點會同你帶口罩

印象中歐洲國家又好似真係無乜爆發過大規模疫情

佢地會講唔需要
話自己好衛生

個人選擇嚟

年年有今日 yeah